最癲試過用幾多粒鐘煲劇？

廿粒鐘到

試過用半日睇晒一套日劇
已經覺得好撚辛苦

1日煲囇一套十幾集嘅日劇

呢d基本啦 手足煲咩劇

Ez啦

1星期無出街 訓醒就睇 睇完就訓 日日叫外賣

開始似d樣喇

用一日睇哂權力遊戲第一季

夠時間？

其實差少少 第二日先睇第十集

睇完係好爽
不過瞓完就唔多入腦

2日睇哂反黑

咁都幾快
反黑冇儲埋一齊煲
每個禮拜等佢出7集

一日睇曬魔戒
再睇埋哈比人

連續一次睇晒s1-4 prison break

一日睇晒哈利波特

三十年
我一生已經係一套劇

試過8日煲左頭5季

2日2季stranger things

2日睇哂射鵰

4日睇哂viking s1-4 50集

廿個鐘左右連續追幾季美劇

1日追晒WALKINGDEAD

會瞓唔到，攰過返工返學